* **Полномочия**

```
Мне никто не давал полномочия, я их взял!
Выслушивая старые темы Bad Balance и МноготочиЯ, перечисляю, ставя тут двоеточие:
Чем большее чмо тем больше восхищается Гуфом и Бастой! (Это ж Баста!)
Реперы закалённые помнят Bad Balance и певичек из проекта Каста! (Этож каста!)
"Пацаны из Ростова и из Аксая действуют как ниндзя и самураи"!
Как ронины ай-ай-ай, убивая словом, читая в микрофоны! (банзай!)

---

А во Владике, ну это вообще бесстрашные пацаны!
Разводки по телефону, лиц никогда не показывают,
...у вас с карты снимают деньги без пизды!
Платёж в ожидании перевода! Ну хули в Москве одни лохи!

---

Ну а эти с баттлов устроили представление на озере размахивая дилдой
Что бы их все боялись и никому не было обидно!
Столько рэперов собрать что бы такую постановку сыграть!

---

Лигалайз упёрто лигализует новую школу
Теперь каждая залупа на батлах примеряет корону!

...

Слим, ты еще со своими девочками зачикань из батл рэпа!
Свои же рифмы. Три года назад я тебя знать не знал, и нет для тебя ответа!

---

Только они нормально гоняют продажных ментов нарков и гей парад.
И не верю про политику потому что даже младенцы Навального про это пиздят.
---
Не смотрю передачки Собчак хожу на выборы не верю в провального
Не верю в политику, даже младенцы Навального про это пиздят.
---
Я не верю никому выслушивая "Стольный Градъ" 
Не верю в политику, даже младенцы Навального про это пиздят.
Гоняем продажных ментов, нарков и тлим гей парад. 
---
Самая красивая лошадь клепает передачки, а я не верю в Провального!
---
Не верю в Европу и Америку, выслушиваю Стольный град.
Я не верю в политику, даже "младенцы Провального" про это пиздят!
---
Терпеть не могу передачки от собчак

===

Не верю в Европу и Америку, и в самую красивую лошадь не верю!
Я не верю никому выслушивая "Стольный Градъ" 
Гоняем продажных ментов, нарков и тлим гей парад.
Я не верю в политику, даже "младенцы Провального" про это пиздят!

--
Избегая радугу девочки в одежде от прада
Думая о гучи нормальным пацанам так же не рады

...

Гуф, и ты пиздишь кстати!

…

И пока каждая дворовая светка, хвастает татуировкой на заднице
"Здесь была желтая ветка" 

---
И пусть хвастает каждая дворовая Светка своей задницей с этикеткой
"Здесь была Желтая ветка" 
---

Как наушниками наслаждаются поклонники исполнителями вроде смоки мо
Скрипучий голос в ушах как ржавое колесо
Перечислять рэперов нудных бессмысленно, - их вагоны
Много чести, тут и наркобарно, и купидоны... - стайка эмбрионов
Любители лести, любят перечислять реперов вылезших из центра.
Те ради славы любят обивать пороги телецентра.
Так как они не компетентны, берут их только в ассистенты!
Ррэперы у которых в поклонниках армия фейков отдельная история
Тут реклама товаров одежды и это продажная территория!
Реклама банков, казино, салонов, стоматологий и реклама вискас!
Теперь хайпом на экране зарабатывают анфиски!
Эх, Закончилась эра пластинок, кассет и дисков!

На показа выставляют своё прелюдия, делая публичные менеты
Бычки тлеют в студиях, пичкают малолеток дешевыми конфетами

От папиных сынков до тех кто на экране лижет себе яйца
Так все надоели что перешел к прослушиванию китайцев от прослушивания швайцов!
От прослушки дебилов родившихся но той неделе
До качков в подземелье
Теперь и девочки в рэпе на марафоне,
Еду менять стекло на своем смартфоне!

...
Я понимаю что в музыкальной индустрии без хайпа денег нет!, но это не значит что нужно делать дёшево!
Рекламировать студию, микровон, дудтку крышу вашу протёкшую!
---

А порекламируйте мою мышку компьютерную!!!

---

Так хочется сказать о себе, я понимаю клоунам неймётся!
Вы так барагозите в микро, что над вами слушатель смеётся!
Я так же понимаю что дурачкам рифма плохо даётся!
Но по делам каждому зачтётся!
Но это про молодых! А вот почему хуже стали делать старики мне не понятно!
Набрали дурачков в протеже, сами изъясняются невнятно!
Вывод один, нет тех людей которые рифмовали!
А и ещё у меня вопрос! Так кем вы стали?
Тусуясь и вдувая с пацанами местными!
Рекламирую бренды, всего лишь известными?! -)
Или всё же бренд рекламирует тебя?
У тебя ещё все части тела функционируют?
Насосав синяк продюсеру, ты как все отстёгиваешь мусару!
Ты человеком то не стал, а раз наркоман не будешь никогда!
Барада, в ушах барада! Барада, в ушах барада! Барада, в ушах барада!

На 2 куплет нашкребём!

Кокой то Драга дисанул Лигу
Что там еще про Ремдигу.
Ты ебанулась?! я не одного их трэка не слушал!
Рассказы про драку маменькиных сынков!
Зая, как там кстати в Токио плов!? Готовят?(сарказм)
Не я не спорю, реклама сказала слушать!
Но пойми я не заливаю хуйню в уши!
Рэп рэпом, бесконечные разговоры про конфеты!
Не я люблю истории!
И не воспринимаю ебланов на этой территории!
Ты пойми, если я не слышал то и ничего не было!
О, ты опираешься на признание котов! Ну окей будь здоров!(сарказм)
Я не спорю есть дисы которые я услышал в силу обстоятельств!
Но такая же безпочвенная хуйня!
Позволь, я как поклонник рэпа укажу вам место без разбирательств!(сарказм)
Много рэперов, но в большинстве я знаю только их имена!
И толь из-за того что их постоянно слюнявят рекламные уста!

Однажды прослушав меня перекосило
В дальнейшем слушая проплаченные ротации по радио не одна песня меня поразила!
Я не любитель "некрологов и звёздных хроник" 
Я просто переключал на свой любимый хип-хоп сборник!

Если я не слушал то для меня и ничего и не было, потому что другие и твоих слов не слышали!
Слушали не слышали!
Слышали не слушали!
Слушали не услышали!
Я как раз про своих!
Про друзей твоих!
Тут смыла нет цеплять чужих!
Они вообще не в теме!
Или олени, или гоняют по
вене!
Или на измене или по фене!(блин почти цитата!)
Такие ахуительные исполнители, что слов своих песен не знают!
Им не следуют и не вникаю! 
На третей строчке забывают что было на первой! 
Какие исполнители такие и слушатели, ты лишь тратишь мои нервы!
Но ты ничего не добился! Ты всего лишь известный!
---
От слез на телешоу с красной кнопкой
До пиздежа на мазде и ... в коробке
---
В мазде как в коробке! В коробке пиздежа! С микрофоном пиздят в коробке! В коробке с микрофоном и красной кнопкой! С красным микрофоном! (Хуй знает может синий) 
---
Примерный облик репера!
Примерный образ репера, образ репера сегодня примерный! Облик примерный! 
---
С той лишь разницей что одному купили имя, а у другого денег не было! Не было денег купить имя, рекламой купить денег! 
---
Отсутствие таланта, отсутствие мысли, отсутствие качества
Бестолковая фигня (бестолковщина)разрастается как опухоль злокачественная! 
---
Злокачественно распространяется опухоль! 
---
Не мысли громко звучат, звучат(шумят) громко имена!
Мало делают, громко говорят!  Говорят как думают, говоря не думая!   
Звучат плохо и только говорят, только плохо звучат!
---
Ебя словом ебут слово! Слово ебя словом!

Потрачено!
...

А тут перечислим миксом кого слушаем! -)

(Имя шеф, Alsolo на сольной ноте, …. ну и так далее!
```
